啲五毛踩我舉吓牌就當自己付出咗好多 我想問返啲黑警, 點解我舉吓牌都有三四十個黑警招呼我?

呢道真係香港?
又唔見范國威舉有事?
因為我撐香港獨立?

想俾個機會你以死相搏

人地建制b隊自己友邊會有事

黑警正仆街

一人示威

其實呢，大陸係想破壞哂香港定立左嘅良好system再加入中共式嘅system。Inside out咁玩爛香港。
依加成功左一大部份啦 e.g. ICAC, LegCo, Education, HKEx, Banking
依加想搞埋PCLL.

同中共係system入面玩係無用。要玩就唔好跟佢規矩玩，成班泛民都柒撚慒慒無撚用。

坦白講，雨革後對香港人都無乜期望，出街再望下啲細路，個個六六六操你媽B，香港嘅下一代都被洗腦蝗化到不得了，香港將來好難有出路。

你舉牌係有guts，我欣賞你，但好多人(包括我)其實都已經麻木哂(正中中共下懷)。

柒過左膠拎坐監黎講

你愈嬲班賤種愈開心，明眼人會知你既付出

支持范國威都唔支持你條傻佬啦

明眼人

雖然關sir好煩膠，但係啲五毛成日搵埋啲無厘頭藉口

有一堆五毛跟出跟入，代表你成功左

你係搞港獨定和理非

平時講到黑警有幾黑暗無恥
人地招呼你就問人點解圍你
喂 人地係你口中嘅黑警唔通對你溫良恭儉讓咩
笑死人

因為上次有個阿伯拍一拍你膊頭，關蛇你就要報警又驗傷咁，咁人地黑警都知原來關蛇咁脆弱掂一掂都咁大件事，咁緊係要搵多啲人手保護你啦。btw，咁憎黑驚做乜有事又搵黑警呀關蛇？

正解

點新聞 : 大公文匯旗下既親中傳媒

HK豬報

辛苦你逐個字轉做汪

因為你個樣似太空坦克

HKG都好攞出黎

當真係有人信啦
有咩好處??
黑警唔係話要搞番好D警民關係既咩

太空坦克收咗共產黨錢做嘢係人所共知嘅事實

好撚多狗走入關sir開嘅post吠喎

狗出嘅圖有人信?
成條list得一隻真五毛狗，連JR都唔見?

Tmy2v6自爆回鄉證收左皮

呢頭話關sir屈毛
困頭整多條list屈返人

班正義之士去左方呢？係咪盲撚左？

查身份證都係揀啲好恰既黎查

任何只顧追擊關sir忽略真五毛嘅，必定係隱性五毛，所有說話都可以當狗吠處理

只有狗先會將人話聽咗做汪汪汪

同時人亦都會將狗話聽咗做汪汪汪

關sir做實事

文匯報同狙擊關sir果班人同一陣線
到底邊啲先係五毛，我諗唔洗講到咁白

廖啓智喺《十年》：唔可以慣

等禾試下分析關蛇嘅心理狀態

党報專員

Chink shills are everywhere
OP加油

關sir係咪畀黑警mark底咗
就算有無行動都好

嗰日白衫未查身分證就嗌到我全名
有大日子警民關係科會問我啲fd我會唔會出現

睇吓邊個講乜都等於狗吠就知

五毛證據確鑿